大家點睇呢3架

一個人無家庭仔女
淨係想買架平野代步
呢3架都好吸引...
hyundai accent
suzuki baleno
Toyota Yaris Ascent
有無用家分享下心得

accent 飛天棺材
yaris > baleno

Paris la
頭果兩架鐵皮嚟

Baleno 有行貨？

外國巴打？

有名你叫hyundai accident